唔支持成立獨立調查委員會，就係由監警會肆意污辱警察！

我地作為愛國愛港支持政府施政嘅友好力量，點可以容許咁嘅事發生，沾污香港警察嘅良好形象！所以一定要成立委員會，先至可以係陽光下還警察一個公道